{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25520",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 보보"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数31室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。また、海水浴場まで徒歩1分の距離に位置し、駐車し放題の大型駐車場を保有しています。宿泊客のレビューによると、値段に比べて素晴らしい価値を提供する宿として挙げられています。部屋はきれいで広く、ホストさんが親切に迎えてくれたそうです。また、男性同士で一緒に滞在しても安全で快適な雰囲気があることが言及されました。しかし蚊が少しいて、寝る時に外の音が聞こえる点が残念だったそうです。その他にも全室禁煙になっており、基本備品が揃っています。規定人数以外には追加人数は不可であり、客室にはテレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最寄りの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設の最寄りの海水浴場まで徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車し放題の大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューによると、この宿泊施設はどのような価値を提供していますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、この宿泊施設は値段に比べて素晴らしい価値を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設の部屋はきれいで広く、ホストさんが親切に迎えてくれます。"
        },
        {
            "question": "男性同士で一緒に滞在しても安全ですか？",
            "answer": "はい、男性同士で一緒に滞在しても安全で快適な雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には蚊が多いですか？",
            "answer": "宿泊施設には蚊が少しいて、寝る時に外の音が聞こえることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような基本備品が揃っていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはテレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では追加人数を受け入れていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では追加人数は受け入れていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 393
    }
}